Zoals ik doorkwam Ockham (want dat was de manier waarop ik terug, en niet via het verzenden en Old Woking) zag ik langs de westelijke horizon een bloed-rode gloed, die zoals ik dichter, geslopen langzaam omhoog de hemel.
